有冇人記得喵斗之拳，喵巴?

屌講起呢條精神科神棍病人就好撚好笑
當年睇佢個POST講到自己出神入法咁 上天入地 在家中通靈 乜鳩耶穌 佛祖
好似好耐無見到佢d post 彈出熱門 唔知佢死左味
講到自己咁神又唔見佢用鍵盤發功消滅肺炎病毒屌你老母 閒日無事就吹吹吹 成撚個智障兒咁
信佢個d都唔知係咪弱能學校畢業出黎

成撚個玄燊師傅咁 用風水算命配合勵志故事 日撚日係youtube彈出廣告
真係唔撚係佢日撚日彈出廣告我都唔撚上黎屌鳩佢
玄燊師傅係勁就唔洗咁等錢洗 日日賣廣告啦屌你
算命都仲要分ABCD PLAN 屌你老母 做撚埋補習天王啦你

你屌喵巴? 小心比大量連登仔咬

喵巴鬼鬼地

記得之前有個人喺啲你問我答post話自己喺神社做過神主

條垃圾喵又彈出嚟話通過安倍靖明知佢係真料

但後尾樓主俾人篤爆咗係假膠